一人一句仆街得黎又鼓勵人嘅說話

我先

如果你唔係跛嘅話都跑得機快

如果你冇讀過書你岩都幾有文化

仆街來講你都有返啲自知之明

岩乜撚野？

如果你高D可能我已經鍾意左你

如果你唔醜都幾靚女

如果你有錢我會跟你

你條短褲着到好似長褲咁

三萬蚊 過夜 你條女係雞呀

樣衰唔係你既錯

如果我女朋友性格好似你咁就好

你都唔差啊 點解冇拖拍既